大家踎係到抿屎定係坐係到抿屎?

今日同fd傾開
先知有人坐係到抿屎

企係度

企係到

係

痴線

不嬲瞓係到

不嬲唔抿

坐喺到!!!!!

側側地咁企

唔痾屎

直接成個屎忽坐落馬桶個水缸入面 唔洗抿

坐。。。

原來好多人坐